[9.3]牙災生日祝福區

祝牙災一年靚過一年
一年大波過一年
RV大發😘😘😘
生日粗卡🤩🤩🤩

我❤災災

#HappyJoyDay
#YouAreOurJoy
#행복이란_가깝지_마치_박수영

哇
牙災巧令令

點解無人入你呢個post

佢哋成班仆街蝦我

唔好咸，我理你啦

你好好人

因為佢rv黑

收啦
我真啤粒
準時開post賀災災生日

笑爛我小嘴

幫港出聲 做左條微電影！
條片話年輕人教唆朋友上連登、上街遊行有錢收
對話中的年輕人叫人唔洗思考、總之照跟
結局係被教唆嘅朋友被狗拉左
佢呀媽好心痛等等

既抹黑連登，仲要話示威人士無腦同貪錢
我屌佢老味
大家有良心嘅一齊report 同負皮呢條片！！！！！！

有乜咁好笑
我真心= =

支持樓主

ching真心高汁

無你咁高汁 愚樂台大C

我愚樂台small potato= =

你=牙黑分身

大C好謙虛

who is 牙黑

難得人哋咁高汁
你屈少次啦

bad boy她

我umpah umpah性感又可愛嘅災

樓主分身 fc左

冇
我講事實姐

收到風樓主邊9嚟

就算大C依家唔係，遲啲將來都會係！

==

米癲啦

樓主幫我出頭，哭咗

我份人不嬲尊重事實

不愧係我最支持嘅樓主

咸左😭😭😭😭😭

過獎了

痴線？

如果樓主下次俾人蝦嘅話
我幫你出頭

再嚟圖海

好😭😭😭😭😭

牙黑咁快自爆分身=.=

米屈啦
btw賽綸屁股蛋好正唷❤

牙joy post貼咩賽綸阿屌你 色狗
不過賽綸又真係好有魅力好正

嗰po我嘅
我中2貼咩就貼咩啦= =

krystal個小胸部都ok既其實。。。

你❤大胸部?

邊有男人唔鍾意=.=

我愛平胸= =

你隱性gay因。。。

靚女通常都平胸。。。

駁唔到